眾籌要人！坐緊荔枝角手足要幫手

記唔記得有單12月比狗扮送貨員上門拉左既手足？
坐左成50幾日收押所 而家佢既屋企人想眾籌打官司！！ 差好撚多

手足不是Condom!!

如有任何疑問歡迎TG @be4thefall

推 手足不是condom

Push

推

推！

我地有申請過612呀 但612淨係可以提供到每堂$11400左右 距離我地所需嘅數目仲有一段距離🙇🏾‍♀️

推，小小錢仲比得起

希望可以同手足煲底見

希望大家有疑問嘅話
可以聯絡TG @be4thefall
因為呢個連登ac都係問人借
未必可以即時覆到

法緩呢?

已有區議員FC 希望大家可以幫幫手足🙏🏿🙏🏿🙏🏿

請pin，如果唔係正常人都會睇定d先唔會捐住

已捐
到時新年會比多少少

手足真心要撐
煲底見

希望大家就算幫唔到都幫幫手推post

幫手推 岩岩先請左共他手足食飯

冇簽收都還押

捐咗一舊

push

佢似幫手廣傳，唔似係做fc，問清楚

作為區議員應該唔會將自己未證實嘅嘢亂咁傳播嘅
都算係做左FC 不過多謝你提一提
我都應該講清楚啲

課左
黑警死全家
律政司都係

P牌推唔到 唯有sd比身邊識嘅人

幫手推

推下先

手足唔係Condom

已捐

「勿忘魚蛋 捍衛本土 紀念集會」
日期：2020年1月26日（年初二）
時間：下午七時開始聚集，集會會於八時開始
地點：旺角（實際地點有待宣佈）
*正等待不反申請消息

Channel:
公海群:
Facebook:

total想籌幾多？

星火?

45萬

pish

推呢個

FC

已捐+share，手足頂住！

一方有難，八方支援

捐左先

係咪美金

記得上次有寶寶課錯1000 USD

done and push

呢個真係有得打 一定要搵好律師！！！

捐左，幫推

q

但點證明你係先

再推

手足要幫

我再推

屌你老母 警狗假扮

19樓有區議員fc?

有區議員FC咗
你唔信可以去上面區議員個FB入條link

我指警狗假扮送貨員

831

sorry 7 jor
幫推

100

只能夠講有區議員FC左
你當我轉載又好乜都好
大家都係幫緊同一個手足

推呀

入左去之後個網彈鳩左你去第二度既

捐ed

推推推

推，手足唔係condom

Done
手足不是condom

又要比funding platform 食水，直接交比議員ok?

捐ed
要幫手足！

PUSH!

其實除咗呢d眾籌網，有冇其他籌錢方法？
每次都要畀8%行政費，好唔抵

小數怕長計
將來只會越來越多手足需要幫助

可唔可以透過類似蘋果慈善基金
指明捐錢幫呢個手足？

希望有能力人士，幫手諗諗計

推！手足唔係condom

已捐，大家幫幫手啦
位手足咁樣俾人砌生豬肉

幫手足！

美金定港幣？

已捐 希望手足無事🙏🏻

Donated

捐左小小

推左先

堆

Up

Push 捐左 對唔住 幫唔到太多

推 已課

Tui

有法緩應該先用，最後都唔掂相信好多同路人一定幫。
加油！唔好放棄！

721

丨

捐咗

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

如果你想幫佢 可以TG @be4thefall
其實我哋一直都有搵唔同家長幫手
無奈數目太大 我哋先要搞呢啲眾籌網
唔想蝕俾佢嘅可以再聯絡

香港人有錢嘅話
可否唔好買/少買 年宵唔等使嘢
而係真係籌錢畀手足打官司

推呀 幫手share呀

你地死出黎快啲簽左佢, 搞甘耐, 剩返 7 日都仲未夠數, 仲欠 14332...

曱近平

岩岩捐左

大家再幫手呀🙏🏿🙏🏿🙏🏿

捐！手足不是condom

港紙
最後俾錢果版有寫

推！！！

粗整咗

我今次會捐眾籌網，幫咗手足先

其實可唔可以向612反映一下
為個別有需要手足，額外籌款，睇下可唔可行

就好似宣明會咁
你可以指明嗰次捐款
係捐某一地方嘅賑災工程

D狗咁撚賤

有冇告得翻轉頭d狗？

即俾！一定要幫到手足！

Btw想問吓點解gogetfunding要扣8%咁多嘅？

其實真係唔好用gogetfunding la

Thx

已課

已課 宜家搵埋身邊自稱黃既人課

Donated
手足大步濫過

你今日課左未

Donated
用力推

小小地捐左5舊 推

推⋯

捐啊

課啊推啊

略盡綿力

邊個區議員？
留名

盡少少力
推

已科

donated!!! not only Edward Leung needs funding

每一個手足都好重要

證明到係真既會捐

贏面大唔大 案情之類係咪唔講得

有冇得直接捐，gogetfund 會抽佣？

捐左

p

pppp

撐！

積少成多！推！

捐！

donated

手足不是condom大家幫幫手足大步纜過

已課

小小心意

PUSH

Pish

捐左幫推

香港人好似話錢多
利申 課左

出力推

手足不是condom

課左 手足加油

已課 推

推！！

推 就快夠啦

其實我想講，出名大狀收緊法援價既時候
憑咩一啲人可以食40萬

pushhhhhh

pushhhhhhhhhhhh

差小小咋
快

推 已捐

差唔多達標啦大家

其實大家好想幫所有被捕嘅手足
但未必有直接渠道去幫

如果612、法援無法提供最適合嘅法律幫助
被捕手足覺得有需要嘅話
請搵議員幫手，再向我哋講解點解需要額外幫助
我哋一定會盡力去幫

香港人無野多
就係錢多

好多謝大家冇忘記手足

推，略盡綿力，希望幫到手足。 大家一齊籌啊

夠數?

Pushhh

同意

夠數啦大家
多謝各位手足🙏🏿

夠數了大家 感謝諸位手足

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

已捐！push

推
幫幫手足

仲咩campaign stop
捐突小小都唔得？

如果大家有時間 入去幫下其他還押手足
佢地唔出名但都好需要手足幫手

唔撚識用paypal仲有咩方法

唔係凍結咗戶口？

搞錯批咁少

自資好貴， 每堂計真係批唔到幾多出黎。
所以佢地都係推薦人地用法援先

Campaign stopped
眾籌完咗

Tuu

維持服務

新聞無講話要眾籌，有冇佢屋企既訊息話要？

推呀唔係報紙賣廣告先要捐

好似暫時已經籌夠？ target 45 萬

屌 依家先睇到 捐唔到

食草都籌比手足

已campaign stopped
我遲左

好事嚟，證明好多人幫手

留住彈藥
將來仲有好多手足要幫

慢左捐唔切 屌

推呀推呀推呀

哦

岩岩先知 再有需要再捐

香港人真係好忙, 但唔好淨係卦住留意武肺
行動POST 一定要推!!

呢個未達標 課埋呢個呀各位

本人窮撚學生
幫推